係大公司轉去細公司真係好唔慣

以前大公司郁下400人
而家成間夾埋都唔知有冇20人
以前係高級寫字樓 而家係低級寫字樓
人少左無人吹水 地點又唔慣 每日都唔慣
成個月啦唉

連個廁所都差天共地

點解轉

人工多左幾多先?

放左工咪做返自己
最緊要人工

人工多左幾千
但同女友關係又轉差囉 遠左好多

舊公司轉我部門

咁咪去返大
做慣左大唔會返到轉頭

我公司得三丁友，咪仲慘

唉 真係好唔慣呀 大公司個個整齊服裝 呢間個個牛記笠記

悶唔悶？

我公司分開3間office，我間office連埋我得兩個 ..，唔計老細佢周圍走

最閉以前經理山高皇帝遠 呢到就經理睇實 你眼望我眼

明知舊公司無前途 但都想去返個到做
係咪好似吸毒咁

想打撚死果兩條仆街，佢地新黎，成日比屎我踩

細公司最慘係打本嘅老世望住你做野

我主管坐正我後面
我見住同事上youtube同hea 主管都塞野比我做